[悲痛絕望] 急需一篇文章勸喻在戰人士罷工

作為學生真係唔知佢哋幾時先肯罷工
好撚傷心
有冇人文采好？
已經好絕望啦
但係得幾個大人肯罷工

成日叫我地小朋友小朋友
其實我哋最需要嘅
唔係錢唔係物資
而係你哋肯罷工

依家好傷心所以態度唔太好對唔住

推

Push